爆爆王m 有冇人想玩

可add 我

玩到50幾lv無玩

爆肝